有冇人睇post睇到好頹好唔開心？

本身睇到單新聞已經好唔開心 個心up住曬

睇到連登 facebook大家都講緊就更加唔開心

再加上真係睇到好嬲

好辛苦 點解呢個世界好人就會死

壞人仲笑騎騎 佢地個良心 人性點解可以冇曬？

真係好唔開心

就係因為呢個世界變壞咗，所以我地要一齊企出嚟改變世界
你一個人唔夠力？我都唔夠力呀，但我地所有人一齊出力咪夠力囉

呢一個星期既情緒，由睇到烈士單野開始
一次過爆出黎
忍唔住
終於明咩係自殺效應

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

我都好想好想可以改變 點解香港會變成咁？
係要有幾咁on9先要一意孤行
雖然好唔開心 但一定要為自由作戰到最後一秒

係
睇到啲黑警打人打到爆缸 我已經好撚嬲
睇到林奠話自己係老母我真係想打撚死佢
睇到有人自殺 我真係頂唔緊

真係好有衝動跳落去

睇曬 多謝你
感覺多返啲勇氣
一定要去到最後一秒！

咁又唔好！我地一定要作戰到最後一秒鐘！

由12號係金鐘見到係咁放催淚彈已經好難受同埋嚇親.. 又覺得自己好廢係現場都做唔到啲咩
呢幾日個腦海都出現12號好似災難片既畫面 再加上無間斷咁追post睇新聞, 成個人好大壓力

聽日就算得自己一個 都會去遊行 完成佢既遺願

訓唔到 好撚難頂
已經3點